狂歡四寶大家點睇

110 323 sunny civic
岩岩pass路試 等拎p牌
已經心郁郁想買一部操車 預用到甩p
大家建議買邊部

利伸 個人偏好323
但係油錢會唔會貴過其他幾部？

110

可唔可以講埋點解

110
撞左大把零件，4at不死

你預期日日揸？

預假日車

呢4部都係慳油，又係假日車，唔洗考慮油耗問題，你買得舊車，都係睇下邊部維修易重好

why 323?

睇落靚仔啲

假日車就算2 蚊1km都無所謂啦， 咁多架定toyota最易整 . 咁妳睇樣定要好維修

比起雙田個兩部, 無咁易整另外會多少少問題

對P牌黎講, 咁先學到野, 每個月都有野要整

玩舊 Mazda 不如直接玩舊馬/老賓

呢啲咪整到傻

新牌買來學整車 ?

想唔整咪買凌治，正常Benz BMW 唔會多野整過雙田好多，最多俾多幾千已經好靚仔

重點係渣得雙田都唔會錫車

買AE110, 我怕你渣左十年車, 我怕打開頭蓋都唔識分咩叫三油五水

就係怕28car果啲唔正常

樓主心態正確

P牌果陣渣部 18年車 22萬公里323
用左接近年半 冇乜病痛

我約左部02年過兩日試炮

我借揀ae110,is200

10年前講呢4部
到宜家仲係講呢4部

「狂歡三寶」做乜嘢「狂歡四寶」？

夾硬到呢

110啦，易整啲

P牌丁係揸呢啲學野嫁啦